跪求動畫名似異空大冒險

細個睇過應該無cctvb星期六 5點左右做 個feel有小小似異空大冒險 都係一班人穿越 係大地圖行 敢主角team有2條女一個射槍勁平時渣坦克車成team 人行 另一個做戲勁著住套衫好似玩變面d人敢 有個魔法師應該都係女人來但唔知中左咩招變左隻好似莫古敢的一隻白白地色的野其他人唔記得
記得有一集team 人比人打 對面放d泥人複雜佢地個樣同能力同主角team打 主角唔夠打 比人捉左。對做戲個女人對住個複製泥人dry企對望話一定唔夠打因爲佢自己一定做戲好唔自己 用槍果個就射的飛飛子彈撞埋一齊
仲記得有一集主角team坐坦克行行下見到汽水機話2個世界開始融合就來冇時間

好想睇返求各位師兄比名plz

自推

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

成功10連

再自推

睇左幾次有啲1999,都係醒唔起係邊篇,如果巴打有時間可以上維基到搵下,應該會搵到不過要啲時間

阿迪太空漫遊

應該唔係

睇你忙住搵野 連行都唔隔
唔阻你了

撞子彈我淨係稔起攻殼機動隊

古怪獵人

多謝師兄係呢套